---
title: >-
    شمارهٔ ۳۸۵ - و قال ایضاً فی مرثیة ابنه لماهلک بالغرق
---
# شمارهٔ ۳۸۵ - و قال ایضاً فی مرثیة ابنه لماهلک بالغرق

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آنرا که بوصل تو پناهی نبود</p></div>
<div class="m2"><p>بهتر ز عدم پناه گاهی نبود</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تو در دهن گوری و من بر لب گور</p></div>
<div class="m2"><p>از لب بدهن دراز راهی نبود</p></div></div>